台灣講既語言係普通話定台灣話？

台灣講既語言係普通話定台灣話？

佢地好似叫國語？
台語係本地人先講

係直接叫中文

國語，國文

PTH 點解會用英字粒併
係米當年個搞手想借機比啲人學英文

咩台灣話
係閩南話

拉

係國語

為防2毛問台獨後點叫，講定先
呢個世界大把國家唔係以國號命名語言
而Communist Chinese同Taiwan Chinese嘅關係就好似British English同American English咁

望落差唔多，用落你就知差好迼成

當年好似真係諗過廢漢字全面用拼音

台灣的國語依照國家語言發展法，除了普通話之外，還有台語、客語、原住民語、手語